基本法第七十五條明文寫定：第七十五條香港特別行政區立法會舉行會議的法定人數為不少於全體議員的二分之一。

試長度

人大釋法:
70*0.5 = 20
你唔認同就告你違反基本法

老老實實 開會係應有之義黎
你班撚樣唔去開會根本會都開唔成
走去修例其實好無面
不過佢地wfc

而家飯民仲去唔去開會 都冇所謂嚕